［突然］今年過年，你願意留下來嗎？

支那節日冇春節

不願意，我媽讓我爬也要爬回家

新年支那城市乜都唔開 鄉下熱鬧咁多
點願意法

見到成堆唔願笑咗

国安拉得

係啊，呢排好鍾意上去睇同撩交打

不了不了
反了反了

支那人死都要死返去過年。過年大過條命

就地過年

計埋上年成兩年冇見過屋企人，個個fd子又唔係到，都合理嘅